立場直播:將軍澳有市民抗議

推幾下

咩事

1

推

hello?

2

推左先

What happen

【立場直播】調景嶺彩明苑居民 抗議業主立案法團拒絕放租辦事處 予新屆區議員

調景嶺彩明苑居民 抗議業主立案法團拒絕放租辦事處 予新屆區議員

陳煒烈？

3

彩明苑業主立案法團，唔好以為一日就完呀

業主立案法團主席係咪嗰個咩何文傑？

4

屌那星d膠post就推得咁快

何文傑？

up

5

6

理工巴

乜呢條友仲存在嘅咩

佢好似係業主立案法團主席
之前同時都係區議員

推 將軍澳手足

20/3/2020 抵制東方任務

push

Push

支持將軍澳手足

wwwww

做嘢

生人霸死地，少數派政治凌駕民生

pish

推 將軍澳手足 落去幫拖

將軍澳手足小心，加油

係

邊個黎

吓, 咁都得

彩明撚表示：佢有冇辦公室關我撚事

明明用成個屋苑管理嘅whole picture去睇係一大堆管理問題嘅其中一個小問題嚟，仲要係最唔關居民痛癢嗰個
而地區嘢喺呢3個月嚟又搞到成pat嘢咁，最大政績係捉咗隻老鼠
逐步逐步嚟唔得嘅，係要一下跳幾級仲上去最頂

如果佢唔係黃嘅話個屎忽一早開咗花啦

推 咁撚弱智

條友賴死唔走真係好撚煩

唔撚怪得啦

條廢柴係咪男人嚟架 好撚無風度

有冇得開GM踢走佢選過另一個

呢個係共識

依個問題區區都有
有啲仲會改名改做立法會議員名
用公帑找數

彩明苑入伙嗰陣 依條友已經出現 做左好多屆區議員
之後今屆落選

完全同意

佢冇辦公室嘅話啲公公婆婆點搵佢

姓何條仆街面皮成公里咁厚
仲有幫柒婆助選添

冇其他地方咩
到時候將d狗屎垃圾放到佢成棟都係
到時等佢地求下人咪得
要搵第2個地方應該唔難啦

最重要係有4年整撚死佢地成棟

何民傑條死肥仔抵佢輸

佢自稱有流動辦公室，但從來冇人知佢流咗去邊
要自己去問佢先知
所以好多老嘢都話搵唔到佢

係死廢中
唔好侮辱其他肥仔

所以咪就係固定辦公室既重要性

Born a man, emasculated afterwards

推倒藍法團先係重點，而家好多區議員比法團縳手縳腳。法團唔批准的話區議員係屋邨入面派野開街站都會比保安趕走，因為保安係聽法團order做野。

點解會選區議員做業主立案法團主席咁on9
區內有咩議題會諮詢業主立案法團
當區議員同業主立案法團主席係同一個人或同一班人
業主畀人賣豬仔都唔知咩事喎

咁你流動都可以喺bannet貼張紙話俾班老嘢知你會去邊嫁
我哋就話WhatsApp問啫，咁叫班老嘢日日戇鳩鳩落街等佢咩

將軍澳好多屋苑都係咁
彩明對面個維景都有同一個問題

Pish

其實流動辦公室要係固定時間同固定地點開
否則班老嘢邊到搵
但問題係藍嘅業主立案法團會叫保安趕人走
光復咗業主立案法團先啦

721

Search佢個page見到佢一周工作報告
咁樣都可以比人話冇做野
何民傑咁耐出哂名hea又唔見你講
批評自己人仲落力過對外人

聽日星期六，係咪又想圍到通宵？

采頤花園之前係冇成立法團添
所以法團真係好重要

俾人屌到佢出嫁咋
佢唔講，班街坊點知呀
佢啲banner全部都辦事處辦事處辦事處

真 佢啲banner張張都屌冇辦事處
啲長者唔上網點知

咪同佢企飽佢
我企到攰咪返上樓
係條廢中喺入面出唔到嚟啫

何民乜係入面？

業團真係一個根深蒂固既問題

我就屌條垃圾何屌咗至少4年
黃議員唔屌得嫁，見佢步緊條廢中後塵都唔屌得？

係呀，間房冇後門

印象中條友好多年前自稱獨立民主派 到林奠選特首嗰陣就幫走去奶林奠西

彩明得2座係公屋其他居屋黎
成個彩健選區烈仔拎成幾千票推倒法團彩明人做唔到？當入面有1/3選票係健明班人投都仲有成2000票嫁喎 照理推倒法團應該唔難？定有其他因素影響到？

奶到雪雪聲嗰隻，之後就冇乜點見過佢落區
好多街坊見親都要屌下佢

全港啲獻世派都係賴死唔走仲要霸佔notice board

其實好多 業主立案法團 同 物業管理公司係同流合污
特別私樓個班 每個月交4,5千物業管理費
但會所 泳池有幾可會用

彩明4座公屋6座居屋
但兩者戶數係差唔多
所以房署嘅業權份額係極大

以前何民傑做區議員有個辦事處
加上佢可以用法團權力係屋苑貼poster同街坊講區議員資訊
但何民傑輸左就突然唔比陳煒烈貼
所以何民傑先係罪魁禍首
如果你係彩明撚我建議你立即落樓自己詢問下何民傑法團主席點解咁大細超輸打贏要
好過你上網做鍵戰

彩明管理費都差唔多1K嫁
但管理公司當你哋狗咁撚

又喺嗰啲扮中立 , 呃鳩啲街坊選票
之後露底

將軍澳

但係咁問題有上返去第一句
“佢冇辦事處關我撚事“
最令班街坊覺得關自己事嘅，係管理問題
但管理問題係大把，但冇人理過
捉錯用神呀，明冇？

一

冇話唔屌得
不過你話陳煒烈最大政績係捉老鼠
但我求其search 都見到佢做幾多野
我就覺得對佢好唔公平囉

佢依家係連屋苑貼野派野都唔比
你想佢做到咩先
阿烈有盡佢可能做到既野
佢派過野
爆水喉哥陣都有過黎幫手了解
有幫手派口罩比大廈清潔工同保安同幫佢地向番佢地公司爭取番員工既權益
開live 開居民大會
你哩d咁撚自私同垃圾藍絲熱狗有咩撚分別？
咩叫關我撚事？

素人嚟講佢叫勤力啦
大把素人真係咩都冇做你唔屌
走去屌個日日出post做實事嘅
咩居心

烈仔講緊野

推咗先

5個字
恨鐵不成鋼

屌

點睇樓主唔用冇人講？呢啲濕尻字都咁多人入嚟
又係洗地組？

唔止呢區，好多區都係，一蟹不如一蟹，一選完影都無

咁管理問題咪要搵法團對質
你屌區議員有咩用？
而家你啲鄰居就身體力行係下面要求法團交代
況且你咁唔滿意法團，咪組新法團囉
有黃法團你上面講嘅問題都會解決
就係咁簡單

Btw有幸係彩明返過工服務過咁多位街坊
Push

6個正評,推得一頁多d,任務得100多d人做
係咪應該我問返你點睇

佢有影，仲成日出現，係我屋企兩個老嘢唔知佢做乜乜啫

？咁有咩問題
業主立案法團係大家既事
就係要令大家關心自己住緊既地方
拎到個立業法團話事權之前你做到乜春
換管理公司都唔撚得啦

咁垃圾

之前悼念嗰陣俾狗咬完仲俾人屈佢廢

鬼叫香港人平時唔理屋苑事咩
開大會又唔去
仲有啲傻仔聽人講簽授權書畀業主立案法團或者管理公司嘅人
明明唔識都簽
就係咁先畀班人入到業主立案法團攞着數
當有咩大維修先發現畀人呃曬錢走
依個問題已經有好多年

啱啱走去睇下佢個page
搞DSE班、幫手足、派防疫用品、跟進爆食水喉...
勤力過好多大黨嘅議員喎

解散法團，拎法團話事權係aim
個手段先係最重要
議員係可以用佢嘅渠道eg banner Facebook乜柒都好，總之要佢哋見到嘅方法
令居民知垃圾佳定有咩問題，班街坊先會有“原來關我事”嘅感覺
長期耳沾目染之下，佢哋先可能會郁一郁
畢竟呢區本身係由港豬組成嘅

何民傑=彩明苑業主立案法團主席=本屆連任失敗落選居議員

何民傑=彩明苑業主立案法團主席=本屆連任失敗落選區議員

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

烈仔係反送支前2年就開始做地區嘢

=林鄭月娥競選辦公室顧問

2017年年頭開始做
量血壓同埋搞景嶺路雀屎呀嘛
之後我諗唔到

因為投烈仔出黎既係後生仔多
但業主立案法團要業主要投到票
咁好明顯後生仔唔係業主
想換主席都唔易
仲有因為業主立案法團好似係冇人工
業主立案法團又多鳩會要開
我諗冇乜人願意做

如有錯 請指教

呢到個個都係針對法團，要求法團去面對居民質詢
得你一個係到屌自己區議員，做鍵戰指指點點
而家班街坊係哂你樓下啦
陳煒烈咪用佢方法動用左咁多街坊出黎
你又唔滿意
媽好難捉摸啊

呢d case可以講下，咁搞法立法會已經自爆左，可以9up自稱立法會議員就可以claim公數

我咪喺樓下囉屌

發夢

我覺得係因為佢用online去交待進度
冇得係屋苑周圍貼poster
所以大家就唔覺佢有做野
但日日有follow佢fb 就知其實佢係有做野既

連登仔啲非黑即白真係好撚麻煩

呢排又係咁落雨冇得幫呀婆量血壓

拉倒重選啦

垃圾藍絲業主

何民傑報狗

有時仲有得check血糖添

但係大家都唔知呢

push 依家點

佢同維景個個都係係區內傳單唔派得，banner都唔痴得。唔知彩明可唔可以係座頭痴海報,維景就一時時。
維景個區議員唔可以喺區內做宣傳，會俾保安跟住。就算其他居民帶佢入，都會跟住佢，確保佢跟居民屋企做「訪客」。

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

座頭痴海報？唔可以
非何文傑嘅嘢一概唔得

其實彩健呢區啲banner位好靚，等燈去黨鐵站同等巴士都會見到，係以前何民傑懶撚到唔撚掛啫，應該都救到嘅

但

好得閑咩，日日睇佢fb。
要知佢有無做野，唔係係fb post幾多野
係要大家眼前，睇到有改善幾多野
如果同以前一樣，咪之係無做野囉，又或者做唔到野

我經常講，呢個位係解決市民問題，唔係帶問題俾市民

散晒場，條街鬼影都冇隻
係管理處仲係燈火通明唔知想點

藍曱甴提大家光復法團

做左三個月都冇
點樣即刻解決到十幾年積落嘅問題
而家行出咗第一步
多街坊care就可以自組法團拉何民傑落嚟

咁我都諗唔到一個普通護士無權力底下仲有咩做到
好似港支咁打劫我哋啲錢再派俾啲狗同支那人？

佢好早就開始鋪路
所以係做實事然後先咁啱遇到反送支

你認為投完票就夠？個社區你無份？有啲社區行動就係要靠群眾參與先有成果，舉例法團好多問題，大家都想換咗佢，但換法團，單靠一個區議員點換？業主唔參與法團事務點換？個問題係咪唔洗大家合力都解決到？

我覺得佢算勤力㗎啦，唔同我嗰區真係成日都要屌佢先做嘢

我個選區（公屋+舊樓組成）係具泛民政黨背景區議員，依兩屆從無喺我嗰邊（舊樓）浦過頭，信箱亦從來都無收過佢單張

睇得出佢將重心放哂喺公屋群嗰邊，而放棄咗住唐樓洋樓選民

你收皮啦明針對仲話恨鐵不成鋼

淨係聽佢講無辦公室講左3個幾月，其實office真係咁重要咩，都係擺下物資擺下文件咋嘛，佢個流動辦公室又有固定時間地點，老老實實如果真係有保安趕佢，佢上個禮拜又點收集簽名呀？
唔係話佢唔做嘢，但係區議員係解決民生問題架嘛，佢依家無辦公室嘅問題又推番比居民用群眾壓力解決（仲要呢個時勢個個禮拜聚眾），無辦公室咪攞政府錢租商場舖囉！

講緊係引爆埋法團黑箱作業，唔係話搵其他地方租件事就解決到

居民受影響，區議員、社工發起行動公民參與都係推動社區進步

係針對呀，我係比你哋睇到更加多嘅嘢啫，針對都可以係善意，
好啦，善意都俾你哋屌到變惡意，咁是撚但，唔撚理佢，而家嗰啲問題咪撚改，我坐喺度睇3年後嘅彩明苑會撕裂成點

個議席又唔係我嘅，理撚得佢咩

你傻鳩真係傻鳩黎架喎
咁佢冇辦公室，又點樣做大野呀dllm，知唔知幾多野要直接接近街坊先做到呀

第一，佢又唔係住嗰度，要下下都搬d枱枱櫈櫈返工，你試吓咁樣維持一個星期我估你都頂唔順
一個議員連辦公室都冇點會冇問題
第二，區議員都係一個人，能力好有限。如果投票咩都推晒比個區議員，咁大家投完票唔使搞咁多嘢，唔使街頭抗爭左大半年
第三，區議員有幾錢津貼？租商場幾錢？ 咁講不如租晒成個商場啦

目標明確，全數起底，貼街招，查生意

我明，一個大區入面格硬劃入去嘅細part都係唔掂。我以前住開新西村屋，跟住嗰區嘅保皇區議員一直以來都當我哋啲村屋撚無到，banner都無條

租商場好貴喎

一向奶共派都係咁，之後大廈嘅工程，清潔又搵返自己友

依種就係藍色經濟圈

你去佢fb鬧佢都好過喺連登鬧佢啦

1月頭有人喺tg講過“陳唯烈冇office用係唔足以令大部份居民關注法團問題，應該要煲埋其他屋苑問題令到班業主覺得燒到埋身先可以去挑法團機“（咁上下，唔記得）
結果呢，嗰個人之後俾人屌做分化撚，佢哋成班就好high咁直接開法團波，結果而家人又唔夠，膠著過花膠囉
見到佢俾人屌之後我都唔再出聲算，每隔兩日有人講類似嘅嘢就俾人屌，花生不知幾好食

咪係，唔通印文件去影印舖咩
去大快活開case，去麥當勞開會

啲有個人資料文件、機密文件係咪永遠都要揹住

唔反抗 3年後會有得選？ 中聯辦直接任名 特首唔係我 理撚得佢？

依我理解，區議員有實報實銷嘅租金+請人津貼架，上限4萬幾，點會唔夠租商場呀，彩明個商場好似係屋邨商場仔黎架咋wor

諗起耀安邨

玩法團聲勢大嘅我就見沙田黃文萱因為人面識別件事先煲得起，無條導火線點得㗎

佢一係真唔識 一係就吹風撚
blame the victim
唔通又好似政府無口罩去屌區議員咁

將軍澳康景選區又係好怪，橫跨山上山下三個屋苑，但又唔包埋山上嘅翠林

大部分屋邨都好嚴重，就算表面會幾年換公司，事實換嚟換去都係同一班老闆嚟

你係咪何已完啲人黎

點解要比人話係分化撚

領展啲租金不嬲都俾人話貴，請埋人仲有幾多淨？
同埋依個係法團霸道既錯，點解要退讓？

康盛同景明都叫做山上，夾埋無所謂，怡心園真係攞來玩

換管理公司但唔換個管業處係無用
法團同管業處啲人最圍威喂
所以法團靠佢地收授權票互取利益好易

再講，領展係唔會租俾你
佢哋揀租戶，如果係議員嘅話佢係唔會俾商場位你

所以係要換撚咗個法團

個服務群體需要分分鐘互相矛盾，例如巴士路線走線嗰啲
又唔方便區議員服務居民，基本上三個議辦先夠用

Office就係重要

好似天水圍有個區領展玩野唔租比區議員而繼續租比落選保皇狗

好似d港豬咁囉，抗爭關我咩事，次次都打唔贏d狗架啦

等睇怡心園條694畀新都城搶走

所以office唔重要係偽命題

拉去梁潔華？

奇怪區仲有個坑口西
大到去埋飛蛾山同安達臣發展區

d 吹風公司 就係吹去d 極端方向 好似係 打唔贏d 狗 無槍點革命 屌9 人唔夠黃 吹大左d 風後 再射個波去話連燈仔係咁啦 etc. 另人無力感大增 唔想反抗 最後變成 "係咁嫁啦 港豬 etc."

香港人 大家贏左區選 一定會一步一步贏唔同區域

依啲散到咁嘅範圍真係少啲心力都唔得

其實有冇方法搞9呢d公司

下？你係咪住果頭？我行過都見有幾個人拉易拉架坐係彩明商場對出個巴士站。。。

9個月
思維0進步
割啦割撚晒佢

真正掂嘅政治操作係引啲人撞板撞撚到灰，等佢哋知難而退呀，懵卵

咁你引到人撞未？

我知呀
其實佢有固定時間
星期六3－6PM
但唔公開講，其他人點知呢

你鐘意就割啦屌
蠢撚到

落選區議員，又係紅底，自己選衰左就死都唔比新區議員搬入office

同場加映
何民傑你死咗去邊

你第一下就割撚左個議員啦傻閪
蠢人話人蠢笑死

垃圾藍狗法團

721 831 101 1111

如你所述 就係大家都唔得閑 走去fb 追post
點解唔肯俾人貼poster搞辦事處 協助區議員處理地方工作？

正如你講 要在大家眼前工作
試問整一個接近市民嘅辦事處 又係咪會好啲？

區議員解決市民問題係必要。
但照依加個情況 如果市民 如公公婆婆 想搵區議員幫手 冇辦事處喎 點算好？？

係唔係 業主立案法團冇權力協助區議員？根本唔係

似係有人玩野 唔想比區議員入邨工作
造成你認為--無做野或者做唔到野--的局面

屌你 擺下物資擺下文件係基本啦，咁都唔重要？

台灣個ptt 都己經咁多打手 係爆左香港抗爭 d 人醒左 知道中國不斷用打手去影響

香港半年前d 打手都難吹風 因為個個眼中只有抗爭 同不斷有街頭文宣keep 住 d 打手吹唔起

只要大家做到不分化 同 屌9 d 負面comment
eg. condom, 港豬， 你做到d 咩， 有槍咩， 係咁嫁啦etc. 呢d 無力感comment 最常用 d 分化撚用ga 時侯唔一定明顯5毛 佢目的只係踩9 香港人 減低香港人能力感 當呢個過程成功 會慢慢少左人去行動 (心理學理論）

偷換概念

我割鳩陳諱烈
同
你割鳩你哋心中嘅鬼

係兩樣嘢嚟

佢仲要自己走去搞咗個“景嶺街坊互助社”去霸主另一個社區用途單位添（彩富閣）

又關班警狗事

社團註冊規定要曱甴社團事務處做
仲要入曱甴總部交paper form
但唔洗錢，你鐘意可以交1千張form撚曱甴都得

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

而家咪呀而家好多手足整緊註冊拎番張功能組別嘅票呀